重建連儂牆！ 警暴未止！ 五大訴求！ 缺一不可！

重建連儂牆！

警暴未止！

五大訴求！

缺一不可！

好多都無哂，要重建

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

重點：要搵人睇水

重建時要深夜，小心

推